【企開啲啦】周永恒送祝福 TL韓梓亮勁嫌棄

更生歌手韓梓亮（TL）的圈中歌手朋友曲赤與周永恒出席福音電影開鏡儀式，當得知TL在facebook發出「死亡預告」，曲赤坦言不知情，但覺得「超搞笑」，又指早前也留意到對方留言不開心：「佢好似為事業而煩緊，話想簽另一個新經理人。（勸好友咪做傻事？）都會打畀佢，同佢傾吓同了解吓。」但不覺得TL的性格悲觀，可能只是一時情緒波動。問到可覺得有人在搞宣傳，他即力撐說：「我唔信係宣傳，我會努力幫佢祈禱。」

至於周永恒表示亦會向TL送祝福，但對方似乎不領情，TL在電話中說：「曲赤係我朋友，但周永恒只見過一、兩次面，佢負面新聞咁多，我唔想同佢（周永恒）個名一齊囉！」而周永恒對「被嫌棄」不作回應。

借大耳窿冇錢還 韓梓亮FB「死亡預告」

現年24歲的韓梓亮（TL）三年前因跟男同志肛交後再勒索對方，被判罪成入獄26個月，近月改名（曾名為梁迪斯、梁家進及梁柏廷）後，上月底舉行以「自白」為主題的新歌《反省》發布會，公開宣布再闖樂壇：「依家信咗主會慢慢將心態正面番去面對。」惟他突然在facebook留「死亡預告」：「希望奇迹出現，只剩下兩日生命。」翻查他之前的博文，曾留言：「本人無力再撐，不做歌手、不做人、無助、消失。」似早有自殺傾向，他亦曾發出「求助」訊息，令人擔心。

投資36萬追夢

《東網》聯絡TL，他在電話中解釋「想死」原因，表示之前簽經理人並自資14萬製作2首新歌當歌手，但成績差強人意，故跟經理人解約，再投資20萬成立新公司再續星夢，可是本來口頭答應擲6位數字合作的友人，以其負面新聞太多而「縮沙」，令他經濟及事業陷困局，TL說：「連埋製作第三首新歌嗰2萬，前後我畀咗36萬出嚟，依然個partner唔玩就一鑊翹起，冇資金所有嘢要停，前功盡廢。」

時裝店隨時關門

問到為何說「兩日後生命就結束」？ TL直言： 「因為我借咗『大耳窿』8萬蚊嚟營運公司，兩日後就到期還錢，partner冇咗，邊有錢？我好努力捱日子， 但點解啲人咁對我？我想吊頸死！」TL又說除了唱片工作要停，開業十幾日的時裝店亦可能要「關門大吉」： 「冇錢入貨，下月租金都成問題。」

打消自殺念頭

自爆在單親家庭長大的他，跟母親及姐弟關係疏離，更聲稱：「細個時媽咪成日虐打我，只會叫我做『乞兒』、『賤種』。」記者到訪他經營的時裝店，他自稱疑有抑鬱症狀，但「想死」留言一出後，收到不少網民及朋友支持，令他充滿正能量，現已打消自殺念頭。

兩個都死開啲啦，冇人想知啊

係咪俾人屌屎忽果個?

請尊重，謝謝！

兩個都係垃圾 打和啦super

屌你自己咪又係肛交完勒索人
有乜資格話人地

開業十幾日的時裝店亦可能要「關門大吉」： 「冇錢入貨，下月租金都成問題。」

開得個十幾日就要執 TL嘅人生好坎坷

係咪真係會死嫁？

曲赤 曲尺

屌你，更新mk仔都出到道

佢話自己出道啫
由頭到尾都係自己捧自己
咪即係章魚城個啲人囉

無人想討論佢呀 屌你老母

周永痕正常D

tl好波 垃圾鳩永痕死撚開啦

企開啲啦 屌你老母

TL

兩位都垃圾

TL狙擊手

兩日過咗未

依三條友拍福音電影
相信係香港史上最強嘅福音電影陣容

識佢老鼠

認真本身我諗住你地係咁玩佢，以為佢好差好膠，但係聽左兩三次隻歌後又覺得其實ok喎，唔係YouTube留言講到咁差咁垃圾囉

好想睇

無錢仲搞呢樣搞個樣

睇完我都受感動了

咁又衰唔過周永痕既

兩個都係賤人

Attention whore

你走先 我掩護你

周永痕一拍埋去即刻靚仔哂

無玩，好認真做音樂。

想做下歌星啫
都唔明點解要玩鳩人
有錢有人邊個想拍咁既MV 用咁既詞啫

不過我地集資比TL渡過難關啦

哇～咁撚賤格嘅佢

死開啦借TL上位

點會無錢啊，成個連登大把打手，無錢仲同你開工咩

肛交多幾次咪有錢囉

1. 2和b 100

你就垃圾
TL出道1年就攞左香港樂最佳新人獎

同意 me都係咁
除左坤gor同佢真係有心做音樂之外
係香港真係冇邊幾個有心

多謝

點解你地會識佢

個鼻假就算啦 仲整到個唇好似個d整容失敗外國人

佢三個加埋仲唔係新世紀福音戰士？

原來依條弱智叫韓梓亮呀？
成撚日係其他post見到佢扮比人打左巴個GIF
真係假撚到頂唔撚順

36萬入面你班仆街陷家產打手佔左幾多
俾返d錢人啦

嫌人負面新聞多，但佢自己都唔少。

好撚心啦 冇錢仲學人搞咁撚多人
正正經經做老麥執餐算啦

之前搞屎忽
之後信埋主

咁仲搞唔搞屎忽？

900都做到有sugar baby, 洗然用禁多

女友？

三年前因跟男同志肛交後再勒索對方，被判罪成入獄26個月

通櫃嗰時佢應該覺得好爽
快啲....大力啲插...啊

依個年代仲邊有通櫃

其實無人識你咩撚野TL

物以類聚，本身曲赤都唔係咩好貨色，TL仲要同佢係fd！不如加埋周永痕合組3人組，睇下有無轉機

我

T anaL

衰謀殺都可以走下黑暗風
衰肛交勒索想翻身真係幾難
Gay佬都怕咗佢啦

原來而家d暗星同老千股一樣，炒新聞向下炒

邊位

呢啲咁既騎呢友唔係諗住真係愈反愈紅
慳啲啦

是撚但啦屌，都係一堆垃圾。

信耶穌
但係屌屎忽

媽呀，我好亂呀

死撚咗佢啦撚屌

可能佢唔知耶穌唔鍾意人屌屎忽呢

反正改過咁多個名
改多個叫江永恆
同周永恆perfect match

邊到嚟咁多錢燒